碧基:美斯和蘇亞雷斯就是更衣室的毒瘤

巴賽後衛碧基在接受每日體育報訪問中，炮轟美斯和蘇亞雷斯等人，稱他們就是更衣室的毒瘤。

碧基談到：“如果你作為球隊長老，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是球隊老將。”

碧基:“在球隊美斯常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場友誼賽賽事後的時候，美斯全場90分鐘踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進更衣室的球員，當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了美斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的艾巴更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時蘇亞雷斯、拉傑迪這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。”

碧基：“當發生那件事情后，美斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年歐聯美斯正是用這根鐵棍報復了蘇亞雷斯，在16強對陣羅馬比賽結束後，全隊回到更衣室，蘇亞雷斯諷刺性說道：“足球上帝，我們就要回家了，美斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像美斯的性格，果然在美斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在蘇亞雷斯毫無防備的情況一棍打下，蘇亞雷斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是美斯，不等蘇亞雷斯起身，美斯又是一頓亂棍爆打，在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的艾巴可不會放過這樣的機會不斷說道：“給我打，把他往死裡打，打狗怎能少了我。 ”

美斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去蘇亞雷斯就昏死了過去，打的興起的美斯黑面了，朝著拉傑迪道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”拉傑迪也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”美斯沒有在回應什麼，如果美斯手上沒有鐵棍，那麼他們肯定會打起來。

當時我嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

但碧基搞到輸十二嗎

當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為

悶

閱

改都改好d啦

其實原文係點？

唔proof read..美斯用緊木棍又整乜轉用鐵棍...

曼聯

唔係荷蘭咩

原文係荷蘭三劍客

仲有人睇晒

0分
有乜理由碧基唔係毒瘤

求原文

改都比d誠意啦，睇得出你現實一定求鳩期期過日子

以為睇緊監獄風雲